手沖咖啡用具

是咁的
同男朋友週年就到
共同興趣黎
想問邊度買手沖咖啡用具抵？
唔想去左黑店比人水

有啲似renga杯

利申唔sick

即係點
共同興趣但冇買過工具？

黎緊3週年想買套一齊玩 研究下